［集思廣益］如何霸氣屌柒自私不負責任莊員搞ocamp

對住一班自私同埋唔顧及別人感受嘅莊員，點樣做先至係最好嘅呢
好想屌柒佢之後就quit

利申：係telegram group嚟

Quit